預測出年新iPhone實加返touch ID 個個戴口罩邊會換要Face ID解鎖既機

新IPad Air 都可以用返touch id 用埋ipad pro 既平邊
證明iPhone 做到機身側邊用touch ID 係時間問題
設計iPhone 12 時冇加touch ID 既原因係應該冇諗過會突然間全世界都會人人都戴口罩用唔到face ID
今代iPhone 實唔賣得既原因係除咗疫情嚴重經濟差外
人人都要長時間戴口罩更唔會有意欲去換要face ID 既電話
如果真係再出返用touch ID 去解鎖既電話實刺激報復式換機潮

等iPad更新左一般都可以預視到iPhone大約點樣

Under screen Touch ID

可能係技術又或者成本問題所以唔山山

等下年唔使帶口罩先加返touch id

Hea埋今年
出年就加返touch Id
加加減減 一年又一年
真係易撈

唔出

到時候實係報復式換機潮

你放心，一定大把人買

會
不過唔好寄於厚望
始終疫情嚴重經濟差同埋戴口罩解唔到face ID 問題

弱感冒如果可以玩到出年年尾真係人類大災難